南生圍 火燒紀錄

推

點解無人理呢件事

再係咁真係比人當港豬 咩都諗住用時間黎解決

真焦土派

燒啦燒啦，燒哂佢啦，最好剷平哂d山頭填埋個維多利亞咸水河，起哂樓，住夠3000萬人

野草燒不盡
春風又再生

官商呢d野,港豬會理咩

地產商燒地邊個敢講呀

因為大家已經慣左
之前發生好多野 但政府始終都係當你無到

無力感好重

好似大陸咁

國土鍊成

一發生慘劇，點解你地咁確
定係田生做呢？人地打開門
係一間老實公司，你地咁屈
田生，唔怕有報應咩，唔怕
生仔無屎忽咩，正所謂人在
做，天在看。

放心, 港豬唔會理, 燒得好.
下次繼續投Heidi 豬.
投完不論輸贏都當無事發生.

(利申: 真。焦土派)

就算係到鳩up兩句都好 但我諗我宜家出去偷影一堆腳相都多人討論過件事 係咪真係要眼白白睇住自己地方比人溫水煮蛙

溫咩水
依家擺撚到明係滾油炸蛙啦
不過算啦 垃圾死蠢又自撚私既香港人

無講點推都唔夠開個你講我整嘅post多人理

知你好有心 不過就算燒成平地都好 都冇人會理

隻蛙煮左差唔多廿年 差唔多熟曬 冇曬反應

所以話xx後最仆街乜乜乜 不如自己都關心下先啦 唔係真係任人宰割咁當你班市民無到

想問燒地關你咩事
平時山火唔見你講
片地你既

燒山好野

關你撚事

係呀關你撚事關我撚事

知唔知自己講緊乜呀你

如果場火場係政總前面塊草地

你哋估洗唔洗一日破案？

你就唔撚知呀我屌你

你班死五毛 係咪要我清明完左先同你開齋呀

今朝林海峰個節目先講完燒份報紙都即刻拉到人

好sad

聯合國出少句聲算啦 越南難民都未找數

唉

好老實
唔好淨係屌政府黑警議員
香港人有幾多人關注先
大家都唔想理，自然俾唔到壓力人去理
執法者濕9唔係第一日知，佢地淨係理自己想理嘅野

各地主分佈圖

政府要查實查到

係咪捉緊嫁

香港

人地地產商真金白銀買地發展比環保撚阻住，用自然力量話你知，宜家火燒旺地，有得發展

官商勾結係香港係唔存在的問題，因為已經唔當係問題

屌你老母

其實都無實際證據, 證實係有人放火
唔明白點解 連登仔一口咬定, 真係有人放火

有冇聽過「無罪假定」
你要有證據, 先可以指證一個人真係有犯法